有冇生得樣衰又蠢又毒又A0既人可以靠自己買到樓

有冇85後

-生得樣衰
-矮
-蠢
-毒，超內向
-唔成熟
-英文差
-冇異性緣
-A0既人

可以靠白手興家買到樓

係咪一件好難既事？要忍受唔買iPhone 12,唔去旅遊，唔課金，唔食好西。

你依啲垃圾思維咪買唔到囉

一哥

我

樓豬你都幾慘

香港班高官

好

yes

一哥應該唔係A0

你只係冇自信

正唔正

一定醒過你啦

下世可能有自信多啲

你要樓嚟做乜

住

你依家瞓街？

不如咁lum,大把
-生得好睇
-高
-聰明
-外向
-成熟
-英文好
-有異性緣
-有拖拍既人
咪都一樣買唔到樓
咁樣lum會唔會開心d

-生得樣衰
默樣衰法先？馬雲，八両金，鄭則士都有老婆喎，你個樣應該比佢地好掛

-矮
幾矮先？

-蠢，毒，超內向，英文差，唔成熟，冇異性緣，A0
［前面2點係天生，但呢幾點係你自己控制，努力就可以改變

如果蠢，毒，潛，英文差 都可以有樓有女，
但叻，識交際，上進，英文好果班人卻冇樓冇女，
噤你又認為公平嗎？

要改變係靠你自己，而唔係睇到其他人因有付出而成功就抱怨

世界上係無免費的午餐，你想有收穫最起碼要付出］

唔係

唔會

感謝巴打你咁認真的留言
其實我主題係for fun

香港班官先聰明

佢地唔係蠢，只係為錢而蒙閉左良心

所有嘢都冇仲冇樓
樓主真係快啲死咗佢會好啲

A0 ！ 人生已完

𨍭生異世界做魔法師會易D

正

唔會既
揾唔到你岩既人者

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

最犯賤係唔想自殺
最衰香港冇安樂死，唔係一定申請

只好比心機揾錢，請個殺手痛快咁殺左自己

冇錯

我都覺得係

錯

-生得樣衰
-矮
-蠢
-毒，超內向
-唔成熟
-英文差
-冇異性緣
-A0既人

可以靠白手興家買到樓

扮蠢你估易？

再次多謝巴打認真回覆

全中
冇樓乞緊米

香港地邊肯做就有飯開
邊洗乞，至多買唔到樓

樣衰到冇人請

你in明星?

真係樣衰得好緊要

我邊忽話過香港高官蠢

所以咪買到樓嘅人通常唔會蠢得去邊

藉口
揾份興趣從低做起

yes, 買到樓嘅人通常唔會蠢得去邊